懇請記者聽日帶10支壓縮止汗劑去記者會

壓縮止汗劑有有爆炸性，又易燃，百佳特價買左10支，問下pprb 係咪藏有攻擊性武器。如果係，就叫佢拘捕你。

班狗唔屌都唔撚化。
根本就濫權。
利用檢控程序做白色恐怖，
檢控程序就係48小時，
明知告唔入都要拘捕市民，為市民添煩添亂。
不合理拘捕，仲要放tg，警迫民反呀。
宜家唔係示威者，係警方同街坊呀。